msgid ""
msgstr ""
"Application: Dont' Starve\n"
"POT Version: 2.0\n"

#. ACTIONS.ABANDON
msgctxt "ACTIONS.ABANDON"
msgid "Abandon"
msgstr "내버려 두기"

#. ACTIONS.ABANDON_QUEST
msgctxt "ACTIONS.ABANDON_QUEST"
msgid "Abandon"
msgstr "내버려 두기"

#. ACTIONS.ABANDON_SHIP
msgctxt "ACTIONS.ABANDON_SHIP"
msgid "Abandon Ship"
msgstr "배 버리기"

#. ACTIONS.ACTIVATE.ACCOMPLISH
msgctxt "ACTIONS.ACTIVATE.ACCOMPLISH"
msgid "Wind"
msgstr "감기"

#. ACTIONS.ACTIVATE.CLIMB
msgctxt "ACTIONS.ACTIVATE.CLIMB"
msgid "Climb"
msgstr "오르기"

#. ACTIONS.ACTIVATE.CLOSE
msgctxt "ACTIONS.ACTIVATE.CLOSE"
msgid "Close"
msgstr "닫기"

#. ACTIONS.ACTIVATE.DEACTIVATE
msgctxt "ACTIONS.ACTIVATE.DEACTIVATE"
msgid "Deactivate"
msgstr "비활성화"

#. ACTIONS.ACTIVATE.GENERIC
msgctxt "ACTIONS.ACTIVATE.GENERIC"
msgid "Activate"
msgstr "작동하기"

#. ACTIONS.ACTIVATE.HIDEANDSEEK
msgctxt "ACTIONS.ACTIVATE.HIDEANDSEEK"
msgid "Play Hide and Seek"
msgstr "숨바꼭질을 하세요"

#. ACTIONS.ACTIVATE.INVESTIGATE
msgctxt "ACTIONS.ACTIVATE.INVESTIGATE"
msgid "Investigate"
msgstr "조사하기"

#. ACTIONS.ACTIVATE.OPEN
msgctxt "ACTIONS.ACTIVATE.OPEN"
msgid "Open"
msgstr "열기"

#. ACTIONS.ACTIVATE.PICK
msgctxt "ACTIONS.ACTIVATE.PICK"
msgid "Choose"
msgstr "선택"

#. ACTIONS.ACTIVATE.RANSACK
msgctxt "ACTIONS.ACTIVATE.RANSACK"
msgid "Ransack"
msgstr "전리품"

#. ACTIONS.ACTIVATE.SPELUNK
msgctxt "ACTIONS.ACTIVATE.SPELUNK"
msgid "Spelunk"
msgstr "동굴 탐험하기"

#. ACTIONS.ACTIVATE.SUMMONHOST
msgctxt "ACTIONS.ACTIVATE.SUMMONHOST"
msgid "Ring"
msgstr "울리기"

#. ACTIONS.ACTIVATE.TOUCH
msgctxt "ACTIONS.ACTIVATE.TOUCH"
msgid "Touch"
msgstr "건드리기"

#. ACTIONS.ACTIVATE.TURN
msgctxt "ACTIONS.ACTIVATE.TURN"
msgid "Turn"
msgstr "켜기"

#. ACTIONS.ADDCOMPOSTABLE
msgctxt "ACTIONS.ADDCOMPOSTABLE"
msgid "Give"
msgstr "주기"

#. ACTIONS.ADDFUEL
msgctxt "ACTIONS.ADDFUEL"
msgid "Add Fuel"
msgstr "연료 추가"

#. ACTIONS.ADDWETFUEL
msgctxt "ACTIONS.ADDWETFUEL"
msgid "Add Wet Fuel"
msgstr "젖은 연료 추가"

#. ACTIONS.ADVANCE_TREE_GROWTH
msgctxt "ACTIONS.ADVANCE_TREE_GROWTH"
msgid "Apply"
msgstr "적용"

#. ACTIONS.APPLYCONSTRUCTION
msgctxt "ACTIONS.APPLYCONSTRUCTION"
msgid "Build"
msgstr "만들기"

#. ACTIONS.APPLYMODULE
msgctxt "ACTIONS.APPLYMODULE"
msgid "Plug In"
msgstr "플러그 꽂기"

#. ACTIONS.APPLYPRESERVATIVE.GENERIC
msgctxt "ACTIONS.APPLYPRESERVATIVE.GENERIC"
msgid "Preserve"
msgstr "보존"

#. ACTIONS.APPLYPRESERVATIVE.SALT
msgctxt "ACTIONS.APPLYPRESERVATIVE.SALT"
msgid "Preserve"
msgstr "보존"

#. ACTIONS.APPRAISE
msgctxt "ACTIONS.APPRAISE"
msgid "Appraise"
msgstr "평가하기"

#. ACTIONS.ASSESSPLANTHAPPINESS.GENERIC
msgctxt "ACTIONS.ASSESSPLANTHAPPINESS.GENERIC"
msgid "Assess Happiness"
msgstr "행복도 평가하기"

#. ACTIONS.ASSESSPLANTHAPPINESS.GENERIC_FMT
msgctxt "ACTIONS.ASSESSPLANTHAPPINESS.GENERIC_FMT"
msgid "Assess {plant}'s Happiness"
msgstr "{plant}의 행복도 평가하기"

#. ACTIONS.ATTACK.GENERIC
msgctxt "ACTIONS.ATTACK.GENERIC"
msgid "Attack"
msgstr "공격하기"

#. ACTIONS.ATTACK.PROP
msgctxt "ACTIONS.ATTACK.PROP"
msgid "Smack"
msgstr "치기"

#. ACTIONS.ATTACK.RANGEDLIGHT
msgctxt "ACTIONS.ATTACK.RANGEDLIGHT"
msgid "Light"
msgstr "점화"

#. ACTIONS.ATTACK.RANGEDSMOTHER
msgctxt "ACTIONS.ATTACK.RANGEDSMOTHER"
msgid "Extinguish"
msgstr "불 끄기"

#. ACTIONS.ATTACK.SMASHABLE
msgctxt "ACTIONS.ATTACK.SMASHABLE"
msgid "Smash"
msgstr "깨부수기"

#. ACTIONS.ATTACK.WHACK
msgctxt "ACTIONS.ATTACK.WHACK"
msgid "Whack"
msgstr "후려치기"

#. ACTIONS.ATTUNE
msgctxt "ACTIONS.ATTUNE"
msgid "Attune"
msgstr "조율하기"

#. ACTIONS.BAIT
msgctxt "ACTIONS.BAIT"
msgid "Bait"
msgstr "미끼 달기"

#. ACTIONS.BATHBOMB
msgctxt "ACTIONS.BATHBOMB"
msgid "Toss In"
msgstr "던져 넣기"

#. ACTIONS.BEDAZZLE
msgctxt "ACTIONS.BEDAZZLE"
msgid "Decorate"
msgstr "장식하기"

#. ACTIONS.BEGIN_QUEST
msgctxt "ACTIONS.BEGIN_QUEST"
msgid "Assist"
msgstr "지원"

#. ACTIONS.BLINK.GENERIC
msgctxt "ACTIONS.BLINK.GENERIC"
msgid "Telepoof"
msgstr "블링크"

#. ACTIONS.BLINK.SOUL
msgctxt "ACTIONS.BLINK.SOUL"
msgid "Soul Hop"
msgstr "영혼 도약"

#. ACTIONS.BRUSH
msgctxt "ACTIONS.BRUSH"
msgid "Brush"
msgstr "브러시"

#. ACTIONS.BUILD
msgctxt "ACTIONS.BUILD"
msgid "Build"
msgstr "만들기"

#. ACTIONS.BUNDLE
msgctxt "ACTIONS.BUNDLE"
msgid "Use"
msgstr "사용하기"

#. ACTIONS.BUNDLESTORE.CONSTRUCT
msgctxt "ACTIONS.BUNDLESTORE.CONSTRUCT"
msgid "Add Material"
msgstr "재료 추가"

#. ACTIONS.BUNDLESTORE.GENERIC
msgctxt "ACTIONS.BUNDLESTORE.GENERIC"
msgid "Store"
msgstr "보관하기"

#. ACTIONS.BURY
msgctxt "ACTIONS.BURY"
msgid "Bury"
msgstr "묻기"

#. ACTIONS.CARNIVALGAME_FEED
msgctxt "ACTIONS.CARNIVALGAME_FEED"
msgid "Feed"
msgstr "먹이기"

#. ACTIONS.CASTAOE.BLOWDART_LAVA
msgctxt "ACTIONS.CASTAOE.BLOWDART_LAVA"
msgid "Barrage"
msgstr "집중 사격"

#. ACTIONS.CASTAOE.BLOWDART_LAVA2
msgctxt "ACTIONS.CASTAOE.BLOWDART_LAVA2"
msgid "Molten Bolt"
msgstr "용암 볼트"

#. ACTIONS.CASTAOE.BOOK_ELEMENTAL
msgctxt "ACTIONS.CASTAOE.BOOK_ELEMENTAL"
msgid "Summon Magma Golem"
msgstr "마그마 골렘 소환"

#. ACTIONS.CASTAOE.BOOK_FOSSIL
msgctxt "ACTIONS.CASTAOE.BOOK_FOSSIL"
msgid "Petrify"
msgstr "석화"

#. ACTIONS.CASTAOE.FIREBALLSTAFF
msgctxt "ACTIONS.CASTAOE.FIREBALLSTAFF"
msgid "Call Cataclysm"
msgstr "격변 소환"

#. ACTIONS.CASTAOE.GENERIC
msgctxt "ACTIONS.CASTAOE.GENERIC"
msgid "Cast Spell"
msgstr "주문 시전"

#. ACTIONS.CASTAOE.HAMMER_MJOLNIR
msgctxt "ACTIONS.CASTAOE.HAMMER_MJOLNIR"
msgid "Anvil Strike"
msgstr "모루 때리기"

#. ACTIONS.CASTAOE.HEALINGSTAFF
msgctxt "ACTIONS.CASTAOE.HEALINGSTAFF"
msgid "Cast Life Blossom"
msgstr "생명의 꽃 시전"

#. ACTIONS.CASTAOE.LAVAARENA_FIREBOMB
msgctxt "ACTIONS.CASTAOE.LAVAARENA_FIREBOMB"
msgid "Hearthsfire Bomb"
msgstr "화롯불 폭탄"

#. ACTIONS.CASTAOE.LAVAARENA_HEAVYBLADE
msgctxt "ACTIONS.CASTAOE.LAVAARENA_HEAVYBLADE"
msgid "Parry"
msgstr "막기"

#. ACTIONS.CASTAOE.LAVAARENA_LUCY
msgctxt "ACTIONS.CASTAOE.LAVAARENA_LUCY"
msgid "Chuck Lucy"
msgstr "루시 던지기"

#. ACTIONS.CASTAOE.SPEAR_GUNGNIR
msgctxt "ACTIONS.CASTAOE.SPEAR_GUNGNIR"
msgid "Pyre Poker"
msgstr "장작 찌르기"

#. ACTIONS.CASTAOE.SPEAR_LANCE
msgctxt "ACTIONS.CASTAOE.SPEAR_LANCE"
msgid "Sky Lunge"
msgstr "하늘에서 내려 찌르기"

#. ACTIONS.CASTSPELL.GENERIC
msgctxt "ACTIONS.CASTSPELL.GENERIC"
msgid "Cast Spell"
msgstr "주문 시전"

#. ACTIONS.CASTSPELL.MUSIC
msgctxt "ACTIONS.CASTSPELL.MUSIC"
msgid "Play"
msgstr "연주하기"

#. ACTIONS.CASTSPELL.RESKIN
msgctxt "ACTIONS.CASTSPELL.RESKIN"
msgid "Sweep"
msgstr "싹 청소하기"

#. ACTIONS.CASTSPELL.SCIENCE
msgctxt "ACTIONS.CASTSPELL.SCIENCE"
msgid "Use Gadget"
msgstr "장치 사용"

#. ACTIONS.CASTSUMMON
msgctxt "ACTIONS.CASTSUMMON"
msgid "Summon"
msgstr "소환"

#. ACTIONS.CASTUNSUMMON
msgctxt "ACTIONS.CASTUNSUMMON"
msgid "Return"
msgstr "되돌리기"

#. ACTIONS.CAST_NET
msgctxt "ACTIONS.CAST_NET"
msgid "Cast Net"
msgstr "포획망 던지기"

#. ACTIONS.CAST_POCKETWATCH.GENERIC
msgctxt "ACTIONS.CAST_POCKETWATCH.GENERIC"
msgid "Activate"
msgstr "작동하기"

#. ACTIONS.CAST_POCKETWATCH.RECALL_MARK
msgctxt "ACTIONS.CAST_POCKETWATCH.RECALL_MARK"
msgid "Set Time In Space"
msgstr "공간에서 시간 설정"

#. ACTIONS.CAST_POCKETWATCH.REVIVER
msgctxt "ACTIONS.CAST_POCKETWATCH.REVIVER"
msgid "Revive"
msgstr "부활시키기"

#. ACTIONS.CATCH
msgctxt "ACTIONS.CATCH"
msgid "Catch"
msgstr "잡기"

#. ACTIONS.CHANGEIN.DRESSUP
msgctxt "ACTIONS.CHANGEIN.DRESSUP"
msgid "Dress Up"
msgstr "입기"

#. ACTIONS.CHANGEIN.GENERIC
msgctxt "ACTIONS.CHANGEIN.GENERIC"
msgid "Use"
msgstr "사용하기"

#. ACTIONS.CHANGE_TACKLE.AMMO
msgctxt "ACTIONS.CHANGE_TACKLE.AMMO"
msgid "Set Ammo"
msgstr "탄환 장착"

#. ACTIONS.CHANGE_TACKLE.GENERIC
msgctxt "ACTIONS.CHANGE_TACKLE.GENERIC"
msgid "Attach Tackle"
msgstr "낚시 도구 부착"

#. ACTIONS.CHANGE_TACKLE.REMOVE
msgctxt "ACTIONS.CHANGE_TACKLE.REMOVE"
msgid "Remove"
msgstr "제거"

#. ACTIONS.CHARGE_FROM
msgctxt "ACTIONS.CHARGE_FROM"
msgid "Charge At"
msgstr "충전 장소"

#. ACTIONS.CHECKTRAP
msgctxt "ACTIONS.CHECKTRAP"
msgid "Check"
msgstr "점검하기"

#. ACTIONS.CHOP
msgctxt "ACTIONS.CHOP"
msgid "Chop"
msgstr "베기"

#. ACTIONS.COMBINESTACK
msgctxt "ACTIONS.COMBINESTACK"
msgid "Combine Stack"
msgstr "묶음 합치기"

#. ACTIONS.COMMUNEWITHSUMMONED.MAKE_AGGRESSIVE
msgctxt "ACTIONS.COMMUNEWITHSUMMONED.MAKE_AGGRESSIVE"
msgid "Rile Up"
msgstr "자극하기"

#. ACTIONS.COMMUNEWITHSUMMONED.MAKE_DEFENSIVE
msgctxt "ACTIONS.COMMUNEWITHSUMMONED.MAKE_DEFENSIVE"
msgid "Soothe"
msgstr "달래기"

#. ACTIONS.COMPARE_WEIGHABLE
msgctxt "ACTIONS.COMPARE_WEIGHABLE"
msgid "Give"
msgstr "주기"

#. ACTIONS.CONSTRUCT.GENERIC
msgctxt "ACTIONS.CONSTRUCT.GENERIC"
msgid "Build"
msgstr "만들기"

#. ACTIONS.CONSTRUCT.GENERIC_FMT
msgctxt "ACTIONS.CONSTRUCT.GENERIC_FMT"
msgid "Build {name}"
msgstr "{name} 만들기"

#. ACTIONS.CONSTRUCT.STORE
msgctxt "ACTIONS.CONSTRUCT.STORE"
msgid "Add Material"
msgstr "재료 추가"

#. ACTIONS.COOK
msgctxt "ACTIONS.COOK"
msgid "Cook"
msgstr "요리하기"

#. ACTIONS.CRAFT
msgctxt "ACTIONS.CRAFT"
msgid "Craft"
msgstr "제작하기"

#. ACTIONS.CYCLE.GENERIC
msgctxt "ACTIONS.CYCLE.GENERIC"
msgid "Cycle"
msgstr "순환"

#. ACTIONS.CYCLE.TUNE
msgctxt "ACTIONS.CYCLE.TUNE"
msgid "Hit"
msgstr "치기"

#. ACTIONS.DANCE
msgctxt "ACTIONS.DANCE"
msgid "Dance"
msgstr "춤추기"

#. ACTIONS.DECORATEVASE
msgctxt "ACTIONS.DECORATEVASE"
msgid "Decorate"
msgstr "장식하기"

#. ACTIONS.DEPLOY.DEPLOY
msgctxt "ACTIONS.DEPLOY.DEPLOY"
msgid "Deploy"
msgstr "배치"

#. ACTIONS.DEPLOY.FENCE
msgctxt "ACTIONS.DEPLOY.FENCE"
msgid "Build Fence"
msgstr "울타리 만들기"

#. ACTIONS.DEPLOY.FERTILIZE_GROUND
msgctxt "ACTIONS.DEPLOY.FERTILIZE_GROUND"
msgid "Fertilize Plot"
msgstr "구획에 비료주기"

#. ACTIONS.DEPLOY.GATE
msgctxt "ACTIONS.DEPLOY.GATE"
msgid "Build Gate"
msgstr "문 만들기"

#. ACTIONS.DEPLOY.GENERIC
msgctxt "ACTIONS.DEPLOY.GENERIC"
msgid "Plant"
msgstr "배치하기"

#. ACTIONS.DEPLOY.GROUNDTILE
msgctxt "ACTIONS.DEPLOY.GROUNDTILE"
msgid "Place Ground"
msgstr "바닥에 놓기"

#. ACTIONS.DEPLOY.PORTABLE
msgctxt "ACTIONS.DEPLOY.PORTABLE"
msgid "Place"
msgstr "놓기"

#. ACTIONS.DEPLOY.TURRET
msgctxt "ACTIONS.DEPLOY.TURRET"
msgid "Place"
msgstr "놓기"

#. ACTIONS.DEPLOY.WALL
msgctxt "ACTIONS.DEPLOY.WALL"
msgid "Build Wall"
msgstr "벽 만들기"

#. ACTIONS.DEPLOY.WATER
msgctxt "ACTIONS.DEPLOY.WATER"
msgid "Launch"
msgstr "띄우기"

#. ACTIONS.DIG
msgctxt "ACTIONS.DIG"
msgid "Dig"
msgstr "땅파기"

#. ACTIONS.DISMANTLE
msgctxt "ACTIONS.DISMANTLE"
msgid "Dismantle"
msgstr "분해"

#. ACTIONS.DISMANTLE_POCKETWATCH
msgctxt "ACTIONS.DISMANTLE_POCKETWATCH"
msgid "Take Apart"
msgstr "나누기"

#. ACTIONS.DISMOUNT
msgctxt "ACTIONS.DISMOUNT"
msgid "Dismount"
msgstr "내리기"

#. ACTIONS.DISMOUNT_PLANK
msgctxt "ACTIONS.DISMOUNT_PLANK"
msgid "Dismount"
msgstr "내리기"

#. ACTIONS.DRAW
msgctxt "ACTIONS.DRAW"
msgid "Draw On"
msgstr "위에 그리기"

#. ACTIONS.DRAWITEM
msgctxt "ACTIONS.DRAWITEM"
msgid "Draw {item}"
msgstr "{item} 그리기"

#. ACTIONS.DROP.FREESOUL
msgctxt "ACTIONS.DROP.FREESOUL"
msgid "Release Soul"
msgstr "영혼 해방시키기"

#. ACTIONS.DROP.GENERIC
msgctxt "ACTIONS.DROP.GENERIC"
msgid "Drop"
msgstr "내려놓기"

#. ACTIONS.DROP.PLACELANTERN
msgctxt "ACTIONS.DROP.PLACELANTERN"
msgid "Place"
msgstr "놓기"

#. ACTIONS.DROP.SETMINE
msgctxt "ACTIONS.DROP.SETMINE"
msgid "Set Mine"
msgstr "지뢰 놓기"

#. ACTIONS.DROP.SETTRAP
msgctxt "ACTIONS.DROP.SETTRAP"
msgid "Set Trap"
msgstr "덫 놓기"

#. ACTIONS.DROP.YOTC_ENTERRACE
msgctxt "ACTIONS.DROP.YOTC_ENTERRACE"
msgid "Enter Race"
msgstr "경주 참가"

#. ACTIONS.DRY
msgctxt "ACTIONS.DRY"
msgid "Dry"
msgstr "말리기"

#. ACTIONS.EAT
msgctxt "ACTIONS.EAT"
msgid "Eat"
msgstr "먹기"

#. ACTIONS.ENTER_GYM
msgctxt "ACTIONS.ENTER_GYM"
msgid "Enter"
msgstr "들어가기"

#. ACTIONS.EQUIP
msgctxt "ACTIONS.EQUIP"
msgid "Equip"
msgstr "장착하기"

#. ACTIONS.EXTEND_PLANK
msgctxt "ACTIONS.EXTEND_PLANK"
msgid "Extend"
msgstr "펼치기"

#. ACTIONS.EXTINGUISH
msgctxt "ACTIONS.EXTINGUISH"
msgid "Extinguish"
msgstr "불 끄기"

#. ACTIONS.FAN
msgctxt "ACTIONS.FAN"
msgid "Fan"
msgstr "부채질하기"

#. ACTIONS.FEED
msgctxt "ACTIONS.FEED"
msgid "Feed"
msgstr "먹이기"

#. ACTIONS.FEEDPLAYER
msgctxt "ACTIONS.FEEDPLAYER"
msgid "Feed"
msgstr "먹이기"

#. ACTIONS.FERTILIZE
msgctxt "ACTIONS.FERTILIZE"
msgid "Fertilize"
msgstr "비료 주기"

#. ACTIONS.FILL
msgctxt "ACTIONS.FILL"
msgid "Fill"
msgstr "채우기"

#. ACTIONS.FISH
msgctxt "ACTIONS.FISH"
msgid "Fish"
msgstr "낚시하기"

#. ACTIONS.FISH_OCEAN
msgctxt "ACTIONS.FISH_OCEAN"
msgid "Fish"
msgstr "낚시하기"

#. ACTIONS.GIVE.APPLY
msgctxt "ACTIONS.GIVE.APPLY"
msgid "Apply {item}"
msgstr "{item} 적용"

#. ACTIONS.GIVE.CELESTIAL
msgctxt "ACTIONS.GIVE.CELESTIAL"
msgid "Offer"
msgstr "바치기"

#. ACTIONS.GIVE.GENERIC
msgctxt "ACTIONS.GIVE.GENERIC"
msgid "Give"
msgstr "주기"

#. ACTIONS.GIVE.NOTREADY
msgctxt "ACTIONS.GIVE.NOTREADY"
msgid "Place"
msgstr "놓기"

#. ACTIONS.GIVE.PLACE_ITEM
msgctxt "ACTIONS.GIVE.PLACE_ITEM"
msgid "Place {item}"
msgstr "{item} 놓기"

#. ACTIONS.GIVE.QUAGMIRE_ALTAR.BOWL
msgctxt "ACTIONS.GIVE.QUAGMIRE_ALTAR.BOWL"
msgid "Snackrifice Bowl of {food}"
msgstr "간식으로 {food} 그릇 바치기"

#. ACTIONS.GIVE.QUAGMIRE_ALTAR.GENERIC
msgctxt "ACTIONS.GIVE.QUAGMIRE_ALTAR.GENERIC"
msgid "Snackrifice {food}"
msgstr "간식으로 {food} 바치기"

#. ACTIONS.GIVE.QUAGMIRE_ALTAR.PLATE
msgctxt "ACTIONS.GIVE.QUAGMIRE_ALTAR.PLATE"
msgid "Snackrifice Plate of {food}"
msgstr "간식으로 {food} 접시 바치기"

#. ACTIONS.GIVE.QUAGMIRE_OVEN
msgctxt "ACTIONS.GIVE.QUAGMIRE_OVEN"
msgid "Place {item}"
msgstr "{item} 놓기"

#. ACTIONS.GIVE.QUAGMIRE_POT_HANGER
msgctxt "ACTIONS.GIVE.QUAGMIRE_POT_HANGER"
msgid "Hang {item}"
msgstr "{item} 걸기"

#. ACTIONS.GIVE.READY
msgctxt "ACTIONS.GIVE.READY"
msgid "Sacrifice"
msgstr "바치기"

#. ACTIONS.GIVE.SOCKET
msgctxt "ACTIONS.GIVE.SOCKET"
msgid "Socket"
msgstr "소켓에 넣기"

#. ACTIONS.GIVEALLTOPLAYER
msgctxt "ACTIONS.GIVEALLTOPLAYER"
msgid "Give All"
msgstr "전부 주기"

#. ACTIONS.GIVETOPLAYER
msgctxt "ACTIONS.GIVETOPLAYER"
msgid "Give"
msgstr "주기"

#. ACTIONS.GIVE_TACKLESKETCH
msgctxt "ACTIONS.GIVE_TACKLESKETCH"
msgid "Give"
msgstr "주기"

#. ACTIONS.GNAW
msgctxt "ACTIONS.GNAW"
msgid "Gnaw"
msgstr "갉아먹기"

#. ACTIONS.GOHOME
msgctxt "ACTIONS.GOHOME"
msgid "Go Home"
msgstr "집에 가기"

#. ACTIONS.HALLOWEENMOONMUTATE
msgctxt "ACTIONS.HALLOWEENMOONMUTATE"
msgid "Mutate"
msgstr "변형하기"

#. ACTIONS.HAMMER
msgctxt "ACTIONS.HAMMER"
msgid "Hammer"
msgstr "망치질하기"

#. ACTIONS.HARVEST
msgctxt "ACTIONS.HARVEST"
msgid "Harvest"
msgstr "수확하기"

#. ACTIONS.HARVEST_TREE
msgctxt "ACTIONS.HARVEST_TREE"
msgid "Harvest"
msgstr "수확하기"

#. ACTIONS.HAUNT
msgctxt "ACTIONS.HAUNT"
msgid "Haunt"
msgstr "장난치기"

#. ACTIONS.HEAL.GENERIC
msgctxt "ACTIONS.HEAL.GENERIC"
msgid "Heal"
msgstr "치유하기"

#. ACTIONS.HEAL.SELF
msgctxt "ACTIONS.HEAL.SELF"
msgid "Heal Self"
msgstr "자가 치유하기"

#. ACTIONS.HERD_FOLLOWERS
msgctxt "ACTIONS.HERD_FOLLOWERS"
msgid "Herd Spiders"
msgstr "거미떼"

#. ACTIONS.HIDEANSEEK_FIND
msgctxt "ACTIONS.HIDEANSEEK_FIND"
msgid "Investigate"
msgstr "조사하기"

#. ACTIONS.HITCHUP
msgctxt "ACTIONS.HITCHUP"
msgid "Hitch to"
msgstr "묶어두기"

#. ACTIONS.INSTALL
msgctxt "ACTIONS.INSTALL"
msgid "Install"
msgstr "설치하기"

#. ACTIONS.INTERACT_WITH.FARM_PLANT
msgctxt "ACTIONS.INTERACT_WITH.FARM_PLANT"
msgid "Talk To"
msgstr "대화 상대"

#. ACTIONS.INTERACT_WITH.GENERIC
msgctxt "ACTIONS.INTERACT_WITH.GENERIC"
msgid "Use"
msgstr "사용하기"

#. ACTIONS.JUMPIN.GENERIC
msgctxt "ACTIONS.JUMPIN.GENERIC"
msgid "Jump In"
msgstr "뛰어들기"

#. ACTIONS.JUMPIN.HAUNT
msgctxt "ACTIONS.JUMPIN.HAUNT"
msgid "Haunt"
msgstr "장난치기"

#. ACTIONS.LEAVE_GYM
msgctxt "ACTIONS.LEAVE_GYM"
msgid "Stop"
msgstr "멈추기"

#. ACTIONS.LIFT_DUMBBELL
msgctxt "ACTIONS.LIFT_DUMBBELL"
msgid "Lift"
msgstr "들어올리기"

#. ACTIONS.LIFT_GYM
msgctxt "ACTIONS.LIFT_GYM"
msgid "Lift"
msgstr "들어올리기"

#. ACTIONS.LIFT_GYM_FAIL
msgctxt "ACTIONS.LIFT_GYM_FAIL"
msgid "Lift"
msgstr "들어올리기"

#. ACTIONS.LIFT_GYM_SUCCEED
msgctxt "ACTIONS.LIFT_GYM_SUCCEED"
msgid "Lift"
msgstr "들어올리기"

#. ACTIONS.LIFT_GYM_SUCCEED_PERFECT
msgctxt "ACTIONS.LIFT_GYM_SUCCEED_PERFECT"
msgid "Lift"
msgstr "들어올리기"

#. ACTIONS.LIGHT
msgctxt "ACTIONS.LIGHT"
msgid "Light"
msgstr "점화"

#. ACTIONS.LOOKAT
msgctxt "ACTIONS.LOOKAT"
msgid "Examine"
msgstr "살펴보기"

#. ACTIONS.LOWER_ANCHOR
msgctxt "ACTIONS.LOWER_ANCHOR"
msgid "Lower"
msgstr "내리기"

#. ACTIONS.LOWER_SAIL
msgctxt "ACTIONS.LOWER_SAIL"
msgid "Hoist Sail"
msgstr "돛 올리기"

#. ACTIONS.LOWER_SAIL_BOOST.1
msgctxt "ACTIONS.LOWER_SAIL_BOOST.1"
msgid "Heave!"
msgstr "영차!"

#. ACTIONS.LOWER_SAIL_BOOST.2
msgctxt "ACTIONS.LOWER_SAIL_BOOST.2"
msgid "Ho!"
msgstr "감아라!"

#. ACTIONS.MAKEBALLOON
msgctxt "ACTIONS.MAKEBALLOON"
msgid "Inflate"
msgstr "공기 불어 넣기"

#. ACTIONS.MANUALEXTINGUISH
msgctxt "ACTIONS.MANUALEXTINGUISH"
msgid "Extinguish"
msgstr "불 끄기"

#. ACTIONS.MARK.GENERIC
msgctxt "ACTIONS.MARK.GENERIC"
msgid "Choose This Beefalo"
msgstr "이 비팔로 선택"

#. ACTIONS.MARK.UNMARK
msgctxt "ACTIONS.MARK.UNMARK"
msgid "Take Back"
msgstr "뒤로 가기"

#. ACTIONS.MIGRATE
msgctxt "ACTIONS.MIGRATE"
msgid "Travel via"
msgstr "통해 이동하기"

#. ACTIONS.MINE
msgctxt "ACTIONS.MINE"
msgid "Mine"
msgstr "캐기"

#. ACTIONS.MIX
msgctxt "ACTIONS.MIX"
msgid "Mix"
msgstr "섞기"

#. ACTIONS.MOUNT
msgctxt "ACTIONS.MOUNT"
msgid "Mount"
msgstr "타기"

#. ACTIONS.MOUNT_PLANK
msgctxt "ACTIONS.MOUNT_PLANK"
msgid "Mount"
msgstr "타기"

#. ACTIONS.MURDER
msgctxt "ACTIONS.MURDER"
msgid "Murder"
msgstr "죽이기"

#. ACTIONS.MUTATE_SPIDER
msgctxt "ACTIONS.MUTATE_SPIDER"
msgid "Feed"
msgstr "먹이기"

#. ACTIONS.NET
msgctxt "ACTIONS.NET"
msgid "Catch"
msgstr "잡기"

#. ACTIONS.OCEAN_FISHING_CAST
msgctxt "ACTIONS.OCEAN_FISHING_CAST"
msgid "Cast"
msgstr "던지기"

#. ACTIONS.OCEAN_FISHING_CATCH
msgctxt "ACTIONS.OCEAN_FISHING_CATCH"
msgid "Catch"
msgstr "잡기"

#. ACTIONS.OCEAN_FISHING_POND
msgctxt "ACTIONS.OCEAN_FISHING_POND"
msgid "Cast"
msgstr "던지기"

#. ACTIONS.OCEAN_FISHING_REEL.GENERIC
msgctxt "ACTIONS.OCEAN_FISHING_REEL.GENERIC"
msgid "Reel"
msgstr "감기"

#. ACTIONS.OCEAN_FISHING_REEL.SETHOOK
msgctxt "ACTIONS.OCEAN_FISHING_REEL.SETHOOK"
msgid "Set Hook"
msgstr "바늘 걸기"

#. ACTIONS.OCEAN_FISHING_STOP
msgctxt "ACTIONS.OCEAN_FISHING_STOP"
msgid "Stop"
msgstr "멈추기"

#. ACTIONS.OCEAN_TOSS
msgctxt "ACTIONS.OCEAN_TOSS"
msgid "Toss"
msgstr "던지기"

#. ACTIONS.OPEN_CRAFTING.CARTOGRAPHY
msgctxt "ACTIONS.OPEN_CRAFTING.CARTOGRAPHY"
msgid "Draw at"
msgstr "그리기"

#. ACTIONS.OPEN_CRAFTING.COOKING
msgctxt "ACTIONS.OPEN_CRAFTING.COOKING"
msgid "Cook with"
msgstr "요리하기"

#. ACTIONS.OPEN_CRAFTING.CRITTERS
msgctxt "ACTIONS.OPEN_CRAFTING.CRITTERS"
msgid "Look in"
msgstr "조사하기"

#. ACTIONS.OPEN_CRAFTING.EXPERIEMENT
msgctxt "ACTIONS.OPEN_CRAFTING.EXPERIEMENT"
msgid "Brew with"
msgstr "차 끓이기"

#. ACTIONS.OPEN_CRAFTING.GENERIC
msgctxt "ACTIONS.OPEN_CRAFTING.GENERIC"
msgid "Research at"
msgstr "연구하기"

#. ACTIONS.OPEN_CRAFTING.OFFERING
msgctxt "ACTIONS.OPEN_CRAFTING.OFFERING"
msgid "Make offering at"
msgstr "제물 바치기"

#. ACTIONS.OPEN_CRAFTING.READ
msgctxt "ACTIONS.OPEN_CRAFTING.READ"
msgid "Read"
msgstr "읽기"

#. ACTIONS.OPEN_CRAFTING.SCULPTING
msgctxt "ACTIONS.OPEN_CRAFTING.SCULPTING"
msgid "Sculpt at"
msgstr "조각하기"

#. ACTIONS.OPEN_CRAFTING.TRADE
msgctxt "ACTIONS.OPEN_CRAFTING.TRADE"
msgid "Trade with"
msgstr "거래하기"

#. ACTIONS.OPEN_CRAFTING.USE
msgctxt "ACTIONS.OPEN_CRAFTING.USE"
msgid "Use"
msgstr "사용하기"

#. ACTIONS.PET
msgctxt "ACTIONS.PET"
msgid "Pet"
msgstr "쓰다듬기"

#. ACTIONS.PICK.GENERIC
msgctxt "ACTIONS.PICK.GENERIC"
msgid "Pick"
msgstr "채집하기"

#. ACTIONS.PICK.HARVEST
msgctxt "ACTIONS.PICK.HARVEST"
msgid "Harvest"
msgstr "수확하기"

#. ACTIONS.PICKUP.GENERIC
msgctxt "ACTIONS.PICKUP.GENERIC"
msgid "Pick up"
msgstr "줍기"

#. ACTIONS.PICKUP.HEAVY
msgctxt "ACTIONS.PICKUP.HEAVY"
msgid "Carry"
msgstr "나르기"

#. ACTIONS.PLANT.GENERIC
msgctxt "ACTIONS.PLANT.GENERIC"
msgid "Plant"
msgstr "심기"

#. ACTIONS.PLANT.PLANTER
msgctxt "ACTIONS.PLANT.PLANTER"
msgid "Put"
msgstr "놓기"

#. ACTIONS.PLANTREGISTRY_RESEARCH
msgctxt "ACTIONS.PLANTREGISTRY_RESEARCH"
msgid "Research"
msgstr "연구하기"

#. ACTIONS.PLANTREGISTRY_RESEARCH_FAIL
msgctxt "ACTIONS.PLANTREGISTRY_RESEARCH_FAIL"
msgid "Research"
msgstr "연구하기"

#. ACTIONS.PLANTSOIL
msgctxt "ACTIONS.PLANTSOIL"
msgid "Plant"
msgstr "심기"

#. ACTIONS.PLAY
msgctxt "ACTIONS.PLAY"
msgid "Play"
msgstr "플레이"

#. ACTIONS.POLLINATE
msgctxt "ACTIONS.POLLINATE"
msgid "Pollinate"
msgstr "수분 실시"

#. ACTIONS.POUR_WATER.EXTINGUISH
msgctxt "ACTIONS.POUR_WATER.EXTINGUISH"
msgid "Extinguish"
msgstr "불 끄기"

#. ACTIONS.POUR_WATER.GENERIC
msgctxt "ACTIONS.POUR_WATER.GENERIC"
msgid "Water"
msgstr "물"

#. ACTIONS.QUOTE
msgctxt "ACTIONS.QUOTE"
msgid "Recite"
msgstr "외우기"

#. ACTIONS.RAISE_ANCHOR
msgctxt "ACTIONS.RAISE_ANCHOR"
msgid "Raise"
msgstr "올리기"

#. ACTIONS.RAISE_SAIL
msgctxt "ACTIONS.RAISE_SAIL"
msgid "Release Sail"
msgstr "돛 풀기"

#. ACTIONS.READ
msgctxt "ACTIONS.READ"
msgid "Read"
msgstr "읽기"

#. ACTIONS.REEL.CANCEL
msgctxt "ACTIONS.REEL.CANCEL"
msgid "Stop Fishing"
msgstr "낚시 그만하기"

#. ACTIONS.REEL.GENERIC
msgctxt "ACTIONS.REEL.GENERIC"
msgid "Hook"
msgstr "걸기"

#. ACTIONS.REEL.REEL
msgctxt "ACTIONS.REEL.REEL"
msgid "Reel In"
msgstr "감아들이기"

#. ACTIONS.REMOTERESURRECT
msgctxt "ACTIONS.REMOTERESURRECT"
msgid "Resurrect"
msgstr "부활하기"

#. ACTIONS.REMOVEMODULES
msgctxt "ACTIONS.REMOVEMODULES"
msgid "Unplug"
msgstr "플러그 뽑기"

#. ACTIONS.REPAIR.GENERIC
msgctxt "ACTIONS.REPAIR.GENERIC"
msgid "Repair"
msgstr "수리하기"

#. ACTIONS.REPAIR.SOCKET
msgctxt "ACTIONS.REPAIR.SOCKET"
msgid "Socket"
msgstr "소켓에 넣기"

#. ACTIONS.REPAIR_LEAK
msgctxt "ACTIONS.REPAIR_LEAK"
msgid "Repair Leak"
msgstr "누수 구멍 수리하기"

#. ACTIONS.REPEL
msgctxt "ACTIONS.REPEL"
msgid "Shoo Spiders"
msgstr "쉿 거미"

#. ACTIONS.REPLATE.FMT
msgctxt "ACTIONS.REPLATE.FMT"
msgid "Change {dish}"
msgstr "{dish} 바꾸기"

#. ACTIONS.REPLATE.GENERIC
msgctxt "ACTIONS.REPLATE.GENERIC"
msgid "Change Plating"
msgstr "접시 바꾸기"

#. ACTIONS.RESEARCH
msgctxt "ACTIONS.RESEARCH"
msgid "Research"
msgstr "연구하기"

#. ACTIONS.RESETMINE
msgctxt "ACTIONS.RESETMINE"
msgid "Reset"
msgstr "초기화하기"

#. ACTIONS.RETRACT_PLANK
msgctxt "ACTIONS.RETRACT_PLANK"
msgid "Retract"
msgstr "접기"

#. ACTIONS.RETURN_FOLLOWER
msgctxt "ACTIONS.RETURN_FOLLOWER"
msgid "Send Home"
msgstr "집으로 보내기"

#. ACTIONS.REVIVE_CORPSE
msgctxt "ACTIONS.REVIVE_CORPSE"
msgid "Revive"
msgstr "부활시키기"

#. ACTIONS.ROW
msgctxt "ACTIONS.ROW"
msgid "Row"
msgstr "노 젓기"

#. ACTIONS.ROW_CONTROLLER
msgctxt "ACTIONS.ROW_CONTROLLER"
msgid "Row"
msgstr "노 젓기"

#. ACTIONS.ROW_FAIL
msgctxt "ACTIONS.ROW_FAIL"
msgid "Row"
msgstr "노 젓기"

#. ACTIONS.RUMMAGE.CLOSE
msgctxt "ACTIONS.RUMMAGE.CLOSE"
msgid "Close"
msgstr "닫기"

#. ACTIONS.RUMMAGE.DECORATE
msgctxt "ACTIONS.RUMMAGE.DECORATE"
msgid "Decorate"
msgstr "장식하기"

#. ACTIONS.RUMMAGE.GENERIC
msgctxt "ACTIONS.RUMMAGE.GENERIC"
msgid "Open"
msgstr "열기"

#. ACTIONS.SADDLE
msgctxt "ACTIONS.SADDLE"
msgid "Saddle"
msgstr "안장"

#. ACTIONS.SET_HEADING
msgctxt "ACTIONS.SET_HEADING"
msgid "Set Heading"
msgstr "방향 설정"

#. ACTIONS.SEW.GENERIC
msgctxt "ACTIONS.SEW.GENERIC"
msgid "Sew"
msgstr "꿰매기"

#. ACTIONS.SEW.PATCH
msgctxt "ACTIONS.SEW.PATCH"
msgid "Patch"
msgstr "수선하기"

#. ACTIONS.SHAVE.GENERIC
msgctxt "ACTIONS.SHAVE.GENERIC"
msgid "Shave"
msgstr "털 깎기"

#. ACTIONS.SHAVE.SELF
msgctxt "ACTIONS.SHAVE.SELF"
msgid "Shave Self"
msgstr "면도하기"

#. ACTIONS.SING
msgctxt "ACTIONS.SING"
msgid "Sing"
msgstr "노래하기"

#. ACTIONS.SLAUGHTER.BUTCHER
msgctxt "ACTIONS.SLAUGHTER.BUTCHER"
msgid "Politely Butcher"
msgstr "점잖게 도살하기"

#. ACTIONS.SLAUGHTER.DISEMBOWEL
msgctxt "ACTIONS.SLAUGHTER.DISEMBOWEL"
msgid "Gently Disembowel"
msgstr "상냥하게 배 가르기"

#. ACTIONS.SLAUGHTER.EVISCERATE
msgctxt "ACTIONS.SLAUGHTER.EVISCERATE"
msgid "Softly Eviscerate"
msgstr "침착하게 창자 뽑기"

#. ACTIONS.SLAUGHTER.KILL
msgctxt "ACTIONS.SLAUGHTER.KILL"
msgid "Delicately Kill"
msgstr "섬세하게 죽이기"

#. ACTIONS.SLAUGHTER.MURDER
msgctxt "ACTIONS.SLAUGHTER.MURDER"
msgid "Tastefully Murder"
msgstr "우아하게 살해하기"

#. ACTIONS.SLAUGHTER.SLAUGHTER
msgctxt "ACTIONS.SLAUGHTER.SLAUGHTER"
msgid "Gingerly Slaughter"
msgstr "신중하게 학살하기"

#. ACTIONS.SLEEPIN
msgctxt "ACTIONS.SLEEPIN"
msgid "Sleep"
msgstr "자기"

#. ACTIONS.SMOTHER
msgctxt "ACTIONS.SMOTHER"
msgid "Extinguish"
msgstr "불 끄기"

#. ACTIONS.SPICE
msgctxt "ACTIONS.SPICE"
msgid "Season"
msgstr "양념하기"

#. ACTIONS.STARTCHANNELING.GENERIC
msgctxt "ACTIONS.STARTCHANNELING.GENERIC"
msgid "Touch"
msgstr "건드리기"

#. ACTIONS.STARTCHANNELING.PUMP
msgctxt "ACTIONS.STARTCHANNELING.PUMP"
msgid "Pump"
msgstr "펌프질하기"

#. ACTIONS.START_CARRAT_RACE
msgctxt "ACTIONS.START_CARRAT_RACE"
msgid "Start the Carrat Race"
msgstr "당근이쥐 경주 시작"

#. ACTIONS.STEER_BOAT
msgctxt "ACTIONS.STEER_BOAT"
msgid "Steer"
msgstr "조종"

#. ACTIONS.STOPCHANNELING
msgctxt "ACTIONS.STOPCHANNELING"
msgid "Stop Channeling"
msgstr "접신 중지하기"

#. ACTIONS.STOPCONSTRUCTION.GENERIC
msgctxt "ACTIONS.STOPCONSTRUCTION.GENERIC"
msgid "Stop Building"
msgstr "만들기 중지하기"

#. ACTIONS.STOPCONSTRUCTION.GENERIC_FMT
msgctxt "ACTIONS.STOPCONSTRUCTION.GENERIC_FMT"
msgid "Stop Building {name}"
msgstr "{name} 만들기 중지하기"

#. ACTIONS.STOPUSINGITEM.BEEF_BELL
msgctxt "ACTIONS.STOPUSINGITEM.BEEF_BELL"
msgid "Break Bond"
msgstr "결합 끊기"

#. ACTIONS.STOPUSINGITEM.GENERIC
msgctxt "ACTIONS.STOPUSINGITEM.GENERIC"
msgid "Stop"
msgstr "멈추기"

#. ACTIONS.STOP_LIFT_DUMBBELL
msgctxt "ACTIONS.STOP_LIFT_DUMBBELL"
msgid "Stop Lifting"
msgstr "그만 들어올리기"

#. ACTIONS.STOP_STEERING_BOAT
msgctxt "ACTIONS.STOP_STEERING_BOAT"
msgid "Stop Steering"
msgstr "조종 멈추기"

#. ACTIONS.STORE.COOK
msgctxt "ACTIONS.STORE.COOK"
msgid "Cook"
msgstr "요리하기"

#. ACTIONS.STORE.DECORATE
msgctxt "ACTIONS.STORE.DECORATE"
msgid "Decorate"
msgstr "장식하기"

#. ACTIONS.STORE.GENERIC
msgctxt "ACTIONS.STORE.GENERIC"
msgid "Store"
msgstr "보관하기"

#. ACTIONS.STORE.IMPRISON
msgctxt "ACTIONS.STORE.IMPRISON"
msgid "Imprison"
msgstr "가두기"

#. ACTIONS.STORE.SPICE
msgctxt "ACTIONS.STORE.SPICE"
msgid "Season"
msgstr "양념하기"

#. ACTIONS.TACKLE
msgctxt "ACTIONS.TACKLE"
msgid "Charge"
msgstr "충전"

#. ACTIONS.TAKEITEM.BIRDCAGE
msgctxt "ACTIONS.TAKEITEM.BIRDCAGE"
msgid "Muck Out"
msgstr "청소하기"

#. ACTIONS.TAKEITEM.GENERIC
msgctxt "ACTIONS.TAKEITEM.GENERIC"
msgid "Take Item"
msgstr "아이템 가져가기"

#. ACTIONS.TAKEITEM.ITEM
msgctxt "ACTIONS.TAKEITEM.ITEM"
msgid "Take {item}"
msgstr "{item} 가져가기"

#. ACTIONS.TALKTO
msgctxt "ACTIONS.TALKTO"
msgid "Talk to"
msgstr "말하기(대상)"

#. ACTIONS.TAPTREE.GENERIC
msgctxt "ACTIONS.TAPTREE.GENERIC"
msgid "Tap"
msgstr "수액 추출하기"

#. ACTIONS.TAPTREE.UNTAP
msgctxt "ACTIONS.TAPTREE.UNTAP"
msgid "Untap"
msgstr "추출 그만하기"

#. ACTIONS.TEACH.GENERIC
msgctxt "ACTIONS.TEACH.GENERIC"
msgid "Learn"
msgstr "배우기"

#. ACTIONS.TEACH.READ
msgctxt "ACTIONS.TEACH.READ"
msgid "Read"
msgstr "읽기"

#. ACTIONS.TELEPORT.GENERIC
msgctxt "ACTIONS.TELEPORT.GENERIC"
msgid "Use"
msgstr "사용하기"

#. ACTIONS.TELEPORT.TOWNPORTAL
msgctxt "ACTIONS.TELEPORT.TOWNPORTAL"
msgid "Touch"
msgstr "건드리기"

#. ACTIONS.TELLSTORY
msgctxt "ACTIONS.TELLSTORY"
msgid "Tell Story"
msgstr "이야기하기"

#. ACTIONS.TERRAFORM
msgctxt "ACTIONS.TERRAFORM"
msgid "Dig"
msgstr "땅파기"

#. ACTIONS.TILL
msgctxt "ACTIONS.TILL"
msgid "Till"
msgstr "경작하기"

#. ACTIONS.TOGGLE_DEPLOY_MODE.DEPLOY
msgctxt "ACTIONS.TOGGLE_DEPLOY_MODE.DEPLOY"
msgid "Deploy"
msgstr "배치"

#. ACTIONS.TOGGLE_DEPLOY_MODE.FENCE
msgctxt "ACTIONS.TOGGLE_DEPLOY_MODE.FENCE"
msgid "Build Fence"
msgstr "울타리 만들기"

#. ACTIONS.TOGGLE_DEPLOY_MODE.FERTILIZE_GROUND
msgctxt "ACTIONS.TOGGLE_DEPLOY_MODE.FERTILIZE_GROUND"
msgid "Fertilize Plot"
msgstr "구획에 비료주기"

#. ACTIONS.TOGGLE_DEPLOY_MODE.GATE
msgctxt "ACTIONS.TOGGLE_DEPLOY_MODE.GATE"
msgid "Build Gate"
msgstr "문 만들기"

#. ACTIONS.TOGGLE_DEPLOY_MODE.GENERIC
msgctxt "ACTIONS.TOGGLE_DEPLOY_MODE.GENERIC"
msgid "Plant"
msgstr "배치하기"

#. ACTIONS.TOGGLE_DEPLOY_MODE.GROUNDTILE
msgctxt "ACTIONS.TOGGLE_DEPLOY_MODE.GROUNDTILE"
msgid "Place Ground"
msgstr "바닥에 놓기"

#. ACTIONS.TOGGLE_DEPLOY_MODE.PORTABLE
msgctxt "ACTIONS.TOGGLE_DEPLOY_MODE.PORTABLE"
msgid "Place"
msgstr "놓기"

#. ACTIONS.TOGGLE_DEPLOY_MODE.TURRET
msgctxt "ACTIONS.TOGGLE_DEPLOY_MODE.TURRET"
msgid "Place"
msgstr "놓기"

#. ACTIONS.TOGGLE_DEPLOY_MODE.WALL
msgctxt "ACTIONS.TOGGLE_DEPLOY_MODE.WALL"
msgid "Build Wall"
msgstr "벽 만들기"

#. ACTIONS.TOGGLE_DEPLOY_MODE.WATER
msgctxt "ACTIONS.TOGGLE_DEPLOY_MODE.WATER"
msgid "Launch"
msgstr "띄우기"

#. ACTIONS.TOSS
msgctxt "ACTIONS.TOSS"
msgid "Toss"
msgstr "던지기"

#. ACTIONS.TRAVEL
msgctxt "ACTIONS.TRAVEL"
msgid "Travel"
msgstr "이동하기"

#. ACTIONS.TURNOFF.EMERGENCY
msgctxt "ACTIONS.TURNOFF.EMERGENCY"
msgid "Emergency Mode"
msgstr "비상 모드"

#. ACTIONS.TURNOFF.GENERIC
msgctxt "ACTIONS.TURNOFF.GENERIC"
msgid "Turn Off"
msgstr "끄기"

#. ACTIONS.TURNON
msgctxt "ACTIONS.TURNON"
msgid "Turn On"
msgstr "켜기"

#. ACTIONS.UNEQUIP.GENERIC
msgctxt "ACTIONS.UNEQUIP.GENERIC"
msgid "Unequip"
msgstr "장착 해제하기"

#. ACTIONS.UNEQUIP.HEAVY
msgctxt "ACTIONS.UNEQUIP.HEAVY"
msgid "Drop"
msgstr "내려놓기"

#. ACTIONS.UNHITCH
msgctxt "ACTIONS.UNHITCH"
msgid "Unhitch from"
msgstr "풀어주기"

#. ACTIONS.UNLOAD_GYM
msgctxt "ACTIONS.UNLOAD_GYM"
msgid "Unload"
msgstr "내리기"

#. ACTIONS.UNLOAD_WINCH
msgctxt "ACTIONS.UNLOAD_WINCH"
msgid "Drop Overboard"
msgstr "물속으로 떨어뜨리기"

#. ACTIONS.UNLOCK.GENERIC
msgctxt "ACTIONS.UNLOCK.GENERIC"
msgid "Unlock"
msgstr "열기"

#. ACTIONS.UNLOCK.LOCK
msgctxt "ACTIONS.UNLOCK.LOCK"
msgid "Lock"
msgstr "잠그기"

#. ACTIONS.UNPIN
msgctxt "ACTIONS.UNPIN"
msgid "Unstick"
msgstr "고정 해제하기"

#. ACTIONS.UNSADDLE
msgctxt "ACTIONS.UNSADDLE"
msgid "Unsaddle"
msgstr "안장 벗기기"

#. ACTIONS.UNWRAP
msgctxt "ACTIONS.UNWRAP"
msgid "Unwrap"
msgstr "풀기"

#. ACTIONS.UPGRADE.GENERIC
msgctxt "ACTIONS.UPGRADE.GENERIC"
msgid "Upgrade"
msgstr "업그레이드하기"

#. ACTIONS.UPGRADE.WATERPLANT
msgctxt "ACTIONS.UPGRADE.WATERPLANT"
msgid "Plant"
msgstr "심기"

#. ACTIONS.USEDOOR.CLOSE
msgctxt "ACTIONS.USEDOOR.CLOSE"
msgid "Close"
msgstr "닫기"

#. ACTIONS.USEDOOR.OPEN
msgctxt "ACTIONS.USEDOOR.OPEN"
msgid "Open"
msgstr "열기"

#. ACTIONS.USEITEM
msgctxt "ACTIONS.USEITEM"
msgid "Use"
msgstr "사용하기"

#. ACTIONS.USEITEMON.BEEF_BELL
msgctxt "ACTIONS.USEITEMON.BEEF_BELL"
msgid "Bond"
msgstr "결합"

#. ACTIONS.USEITEMON.GENERIC
msgctxt "ACTIONS.USEITEMON.GENERIC"
msgid "Use On"
msgstr "사용 대상"

#. ACTIONS.USEITEMON.KITCOON_NAMETAG
msgctxt "ACTIONS.USEITEMON.KITCOON_NAMETAG"
msgid "Name"
msgstr "이름"

#. ACTIONS.USEKLAUSSACKKEY
msgctxt "ACTIONS.USEKLAUSSACKKEY"
msgid "Unlock"
msgstr "열기"

#. ACTIONS.USE_HEAVY_OBSTACLE.GENERIC
msgctxt "ACTIONS.USE_HEAVY_OBSTACLE.GENERIC"
msgid "Use"
msgstr "사용하기"

#. ACTIONS.USE_HEAVY_OBSTACLE.LOAD_GYM
msgctxt "ACTIONS.USE_HEAVY_OBSTACLE.LOAD_GYM"
msgid "Load Gym"
msgstr "체육관 로드"

#. ACTIONS.USE_HEAVY_OBSTACLE.LOAD_WINCH
msgctxt "ACTIONS.USE_HEAVY_OBSTACLE.LOAD_WINCH"
msgid "Load Winch"
msgstr "윈치 로드"

#. ACTIONS.USE_WINCH
msgctxt "ACTIONS.USE_WINCH"
msgid "Drop"
msgstr "내려놓기"

#. ACTIONS.WALKTO
msgctxt "ACTIONS.WALKTO"
msgid "Walk To"
msgstr "걸어감:"

#. ACTIONS.WAX
msgctxt "ACTIONS.WAX"
msgid "Wax"
msgstr "왁스"

#. ACTIONS.WEIGH_ITEM
msgctxt "ACTIONS.WEIGH_ITEM"
msgid "Weigh"
msgstr "무게 재기"

#. ACTIONS.WINTERSFEAST_FEAST
msgctxt "ACTIONS.WINTERSFEAST_FEAST"
msgid "Feast"
msgstr "실컷 먹기"

#. ACTIONS.WRAPBUNDLE
msgctxt "ACTIONS.WRAPBUNDLE"
msgid "Wrap"
msgstr "감싸기"

#. ACTIONS.WRITE
msgctxt "ACTIONS.WRITE"
msgid "Write On"
msgstr "위에 쓰기"

#. ACTIONS.YOTB_SEW
msgctxt "ACTIONS.YOTB_SEW"
msgid "Sew"
msgstr "꿰매기"

#. ACTIONS.YOTB_STARTCONTEST
msgctxt "ACTIONS.YOTB_STARTCONTEST"
msgid "Start the Contest"
msgstr "대회 시작"

#. ACTIONS.YOTB_UNLOCKSKIN
msgctxt "ACTIONS.YOTB_UNLOCKSKIN"
msgid "Learn Costume"
msgstr "의상 배우기"

